\renewcommand{\titulo}{Implementação}
\section{\titulo}

\begin{frame}{Sumário}
\tableofcontents[currentsection]
\end{frame}

\renewcommand{\titulo}{Modelo Proposto}
\subsection{\titulo}
\begin{frame}{\titulo}
\figura{Modelo Proposto}{modelo}{images/modelo}{0.3}
\end{frame}

\renewcommand{\titulo}{Protótipo Desenvolvido}
\subsection{\titulo}
\begin{frame}{\titulo}
\figura{Protótipo desenvolvido}{implementacao}{images/implementacao}{0.3}
\end{frame}

\renewcommand{\titulo}{Hardware de Controle}
\subsection{\titulo}
\begin{frame}{\titulo}
\figura{\textit{Hardware} de Controle}{hardwaredecontrole}
{images/hardwaredecontrole}{0.75}
\end{frame}

\renewcommand{\titulo}{libmodbus}
\subsection{\titulo}
\begin{frame}{\titulo}
\begin{itemize}
\item \texttt{modbus.h};
\item \texttt{mbdialer.c};
\item \texttt{commun.c};
\item \texttt{mbm.c};
\item \texttt{mbs.c};
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Funções Implementadas}
\begin{itemize}
\item 65: ligar o dispositivo;
\item 66: desligar o dispositivo;
\item 67: consultar status;
\end{itemize}
\end{frame}

\subsection{Unidade de Controle (Escravo)}
\begin{frame}{\textit{Hardware} da Unidade de Controle}
\begin{itemize}
\item Processador: Geode 200 Mhz;
\item Memória: 128 MB;
\item Disco Rígido: Compact Flash 256 MB;
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{\textit{Software} da Unidade de Controle}
\begin{itemize}
\item Debian GNU/Linux etch 4.0;
\item Kernel Linux 2.6.18-5-686;
\item Servidor SSH 4.6.p1;
\item Biblioteca C Padrão 2.6.1;
\item libmodbus 0.0.4;
\end{itemize}
\end{frame}


\subsection{Mestre/Servidor}
\begin{frame}{\textit{Hardware} do Mestre}
\begin{itemize}
\item Processador: AMB Sempron 2800+ 1600 Mhz;
\item Memória: 512 MB;
\item Disco Rígido: Seagate 7200 RPM 300 GB;
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{\textit{Software} do Mestre}
\begin{itemize}
\item Debian GNU/Linux etch 4.0;
\item Kernel Linux 2.6.18-5-686;
\item Cliente SSH 4.6.p1;
\item Biblioteca C Padrão 2.6.1;
\item libmodbus 0.0.4;
\item Apache Web Server 2.2.6;
\item PHP 5.2.4;
\item Mysql 5.0.45;
\item CakePHP 1.1.18.5850;
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Interface de Comando}
\begin{center}
\texttt{avl@pdm:\~{}\$ mbm -e 1 -d 1 -f 65}
\end{center}
\end{frame}

\begin{frame}{Interface Web}
\figura{Interface Web}{web}{images/web}{0.22}
\end{frame}
